"Ja, heel erg waar.
Mr Perry heeft dat wel gezegd.
Ik zal het nooit vergeten.
Arm kleine Emma!
Je was erg slecht met de mazelen; dat wil zeggen, je zou hebben erg slecht geweest, maar voor Perry's grote aandacht.
